識朋友做警察 有野想講

我冇識人做pc 但想大家理智諗一諗
RE：我係留守嘅人但我男朋友係警察
LINK:

每個人都有自己既崗位同職責
好多人都話 講到咁勁 辭職咪得
係咪辭職就可以解決呢件事
解決警民對立呢個問題

佢地唔做呢個位 照樣有人上
但至少(部分)佢地有分寸
佢地都辭曬職 係咪到時全部都係解放軍B隊/冇思想既動物先係大家想見到既野？
大家鬧還鬧貼還貼
真係唔好將一啲比較無辜既人拉入黎
因為只會令到警民誤會/關係惡化

政府同市民既對立
呢個情況下 警察同市民都對立
佢地都係聽上面旨意行事 辭職係可以解決
但佢地都有自己生活
當然呢個原因唔係大曬 但都希望大家體諒
每個人都有自己既顧慮
我地成日屌佢老母 又話佢係狗係剩
我諗冇人鍾意畀人咁講啊

做人做狗自己揀
但唔好因為每次對立 或者少數害群之狗
大家推向極端屌曬全部PC
雖然警隊風氣同效率都每況愈下 但呢一刻
最衰既係啲大粒野同啲已經冇人性既狗！
記住我地係要撤惡法 撤惡法 撤惡法！！！

所以：
禍不及（比較）有分寸的警察的家人
唔好貼佢地屋企人出黎 因為幫唔到件事！
仲會搞到更惡劣！